" (Default)" = " 『預設』";
"Bold" = "粗體";
"Color Alpha" = "透明度";
"Color Blue" = "藍";
"Color Green" = "綠";
"Color Red" = "紅";
"Default font size: 18." = "預設字體大小：18。";
"Font Size" = "字體大小";
"Font Style" = "字體式樣";
"Font" = "字體";
"Italic may not work properly." = "斜體可能無法正確顯示。";
"Italic" = "斜體";
"Normal" = "正常";
"Red / Green / Blue / Alpha" = "紅 / 綠 / 藍 / 透明度";
"Shadow Alpha" = "透明度";
"Shadow Blue" = "藍";
"Shadow Green" = "綠";
"Shadow Height" = "高度";
"Shadow Red" = "紅";
"Shadow Width" = "寬度";
"Text Color" = "文本顏色";
"Text Shadow Color" = "文本陰影顏色";
"Text Shadow Offset" = "文本陰影偏移";
"Text Style" = "文本式樣";
"Width / Height" = "寬度 / 高度";
